好攰

見到有人屋企人係黃真係好羡慕

屋企兩個紅底扮港豬
話就話唔好理咁多
原因就梗係會影響前途乜乜柒柒啦
總之最撚緊要就係錢
屌個陣又屌埋一份
黑警做啲嘢又扮睇唔到

同埋藍底個啲通常都食古不化
遲小小瞓又唔得 夜啲返就鬧到上天花板 打交咁制
淨係覺得自己係啱 用幾十年前個套套落現今社會
唔肯聽人講嘢 會用年紀輩份嚟壓你

住係呢個屋企真係好撚辛苦 冇自由 同fd出街出密啲又要俾佢話

好彩平時都唔使返屋企 但星期六日返到去真係好撚辛苦 又要陪佢去埋啲on9地方
唔返又唔得 出去發夢都要諗好理由先得 禮拜六個啲基本上去唔到 好內疚 好大無力感 禮拜日又唔係次次得
好驚俾人識穿 穿咗真係唔知會發生咩事

搞到而家好少close嘅fd 剩返熟啲嘅都係中學識落 成日都覺得好孤獨 做乜都係自己一個咁 就算發夢好多時都係自己一個
基本上冇乜人主動揾我食飯出街 一大grp人出完去散水個陣就好大孤獨感
好驚講錯嘢 好驚人哋憎我 但唔講嘢又冇人記得我 hahah

其實我係咪唔適合呢個社會 係咪我性格有問題。。

呢啲父母真係幫唔到你手，父母天生有種控制狂既意念存在，只當你係附屬於佢地，無辦法，知道你會很辛苦，惟有減少同佢地接觸爭拗。

朋友方面，人大左，真係交心既真係會得返好少好少，維持到既，好多都已經變左酒肉朋友，甚至只係HI-BYE friend, 唔係你性格問題，而係呢個社會既問題